高橋涼介 你幾時同我走返轉呀

又睇多次

佢唔得閒我同你走返轉頂住檔先囉

睇錯高坂京介

如果你知道佢係邊個，麻煩你通知佢
我星期六夜晚會係秋名山等佢

你個架會唔會飛落山，咁快

This world is an illusion

I can't take it anymore